<resources>
    <string name="app_name">UCovid</string>
    <string name="sintomas">Sintomas</string>
    <string name="resultados_de_prueba">Resultados de Prueba</string>
    <string name="seguimiento_de_contactos_cercanos">Seguimiento de contactos cercanos</string>
    <string name="sobre_la_aplicacion">Sobre la aplicacion</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="Sobre_el_App_Texto">Este es un prototipo de aplicacion desarrollado para el seguimiento de contactos cercanos de COVID-19. \n\nFunciona haciendo uso de Bluetooth Low Energy el cual utiliza la intencidad de la señal para identificar la distancia entre dispocitivos</string>
    <string name="Compromiso_de_veracidad_resultado_de_prueba">La informacion que se introduzca en esta seccion es confidencial. \n\nEsta informacion es de un caracter sencible por esto usted se compromete a que la informacion que se introduzca en esta seccion es verdadera.\n\n</string>
    <string name="Body_Settings">En esta ventana usted podra activar o desactivar el seguimiento de contactos cercanos</string>
    <string name="Body_Resultado_prueba_positivo">Le pedimos que por favor se aisle usted y su familia, cumpla con todas las medidas de seguridas y contacte con un especialista en el tema.\n\n Para proteger su privacidad el seguimiento de contactos cercano sera detenido en este momento y se contactara a todas las personas con las que alla tenido contacto en los ultimos 15 dias.</string>
    <string name="Body_eliminar_toda_la_informacion">Al hacer click en el boton de eliminar toda mi informacion se borraran todos los conatctos cercanos con los que se tuviese contacto y cualquier otra informacion que se suministrace dentro de la aplicacion.\n\nDespues de eliminada su informacion si desea usar nuevamente la aplicacion es necesario que se vuelva a realizar la configuracion inicial.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>